推介神作好過屌鬼滅唔係神作

都幾能酸

鬼滅唔係神作有咩問題

我屌你老母

冇問題
我覺得班人日屌夜屌好煩亦都冇問題

開鬼滅的po十個有八個都係釣魚
剩低兩個一個真心膠一個真心煩膠

無，所謂神作都唔一定人人啱口味

是撚但啦: 鬼滅梗係神作啦, 前無古人後無來者, 同佢比跟本無其他作品算得上神

個個post都會有人爭住入黎講
「講到咁勁但係睇左x集棄左」